{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56401&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주고파크펜션"
    },
    "text": "ペンションの紹介は次のとおりです。 ペンション内にはカフェもあり、周辺には石文化公園、サリョニ林道、コムンオルムのような観光地が隣接しています。 入室時間は5時からで、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープは提供しておりません。 ご利用レビューの当選者名簿がお知らせされ、当選商品は済州特産品レッド香5kgボックスです。 次に、ゴーパークではご利用レビューを残してくださったお客様を対象に抽選で済州島特産品を提供します。 イベント期間は2023年1月から3月までです。 また、ペンションではバーベキュー施設を利用でき、使用料はテーブル当たり20,000ウォンです。 利用時間は8時から2時までで、入室時は8時まで先着順で受け付けます。 強風や雨天の場合はご利用いただけません。代引きで行われます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは出入りが不可能であり、客室利用の際に火災危険物質は使用できず、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には石文化公園、サリョニ林道、コムンオルムなどの観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴーパークのイベント期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ゴーパークのイベント期間は2023年1月から3月までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用できます。使用料はテーブル当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の入室時は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の入室時は8時まで先着順で受け付けます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は強風や雨天の場合利用できますか？",
            "answer": "強風や雨天の場合はバーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用は代引きですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用は代引きで行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用人数は最大何人までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用人数は最大人数を超過しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に未成年者は参加できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者はバーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用時に火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室利用時に火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用における紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンションの客室利用における紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 748
    }
}